(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線

自己要present唔較鬧鐘 跟住仲屌柒自己條仔醒唔到冇叫醒自己 仲覺得自己啱撚晒 係咪公主癌末期

wfc

00後?

見到個「吾」字已經知

call條女起身依個行為好sweet

死臭雞，自己要考試就自己較鬧鐘啦
你自己無電話咩屌你老母

多謝你既回應

邊間u presents 有35%

呢個世界咁多戇鳩 少少事都理咪好撚唔得閒？

開條女圖啦

樓主做咩放條女上黎

大專喎

同呢d人唔會溝通到 佢永遠覺得自己無錯
係咁重要咁緊張嘅 自己較多個 雙重保險都唔識
呢d女人係生小左個腦

吾？？

冇得救

咪又係asso/ive/thei
35% 又如何

好撚煩 咩都放上嚟講

public IG 可以去search

如果條女醜樣 => 唔理佢
如果條女索 => 快d認錯,然後溝埋再中出即飛

講到咁緊張，就好心教多幾個鬧鐘提自己啦
而家佢Present定條仔Present

上黎護主?

教字都唔識仲問人係咪拎U

咪係囉，咁緊張又唔set定幾個鬧鐘整醒自己
幾撚多歲呀屌，仲要人叫佢起身

咁乜野先可以放上黎講
覺得煩咪熄左電話佢 自己自閉下咪唔煩

再閪啲既女都有

哦

召喚肥絲

好撚難睇呀
佢寫乜撚野

唔比人知佢咪比佢班朋友搞到以為自己真係啱

我估佢地係一齊訓， 大家差唔多時間起身所以叫男朋友較鬧鐘， 點知男朋友冇較到

應該唔係要男朋友較鬧鐘起身然後打電話叫佢起身咁唔make sense掛

樣定

睇下佢ig成2萬個followers

就係asso先重要 u就無所謂啦

做咩姐你

屌你咪有ig名

你又做咩姐你

一齊訓就唔會要喺snapchat講啦

屌你呢d咁唔講道理嘅女真係話知佢結衣bb咁嘅樣都即飛

結衣咁樣既話係我錯

痴線,本身以為係group來
個groupmate 無出現
點知係人肉鬧鐘

邊間u 又教又搞又交？

條女就係咁智障

不過條女有170對腳幾正

臭港女
到時候可能係d比完綠帽男朋友戴仲覺得係男朋友錯個d人

女人你同佢講make sense 你先係最唔make sense

正都唔可以咁 比番啲尊嚴

又要問人應唔應該嬲 人地話佢都有責任又罵人 咁問黎把撚

其實樓主咁嬲做咩
驚做佢下個男朋友？😂

讀大專咋 唔怪得中文咁差

同埋佢成日強調自己有170好撚煩
明明得167定168

要教訓佢
中出即飛

做佢下個男朋友就真係驚 唔知醒都比人屌

其實人哋可能係一齊瞓，如果係屌柒另一半有咩問題
人哋拍拖洗撚同毒撚交待咩，條仔唔想受咪走，咁都好放上連登，當呢度小學雞秘密咩

依個年代興四捨五入
條條女都話自己160，170
男嘅就老閪都話自己180

上面都講左一齊訓點會係snapchat屌

好正條女
但應該係支那血統
打支那拼音

條女之前好多露波相

條女好正

大陸仔架大陸妹

正宗港女樣

上到大專想洗底

條女係咪弱能呀？自己都顧唔掂

但條女幾靚

睇佢啲字辛苦到

浪費網絡資源

痴撚線，呢啲人真係無得救。
幾靚都無用 自我中心到仆街

自己較個鬧鐘駛死咩

又係呢d垃圾港女IG女神
咁撚大個人 鬧鐘都要搵人幫佢較

雞黎架炸

唔使乜鳩狗屎垃圾都擺上黎

比喻同類比真係咁難分咩

咁你想睇咩 po伯母出黎好冇? 護主都唔好咁出面

我覺得條女無錯，佢自己校咗，但鬧鐘可以壞可以無電唔嚮，所以叫條仔校多個穩陣，條仔答得ok就有責任。

因為男朋友點都要教鬧鐘起身所以自己就唔洗教
goodest logic
佢應該入庇護工場 到底點解入到大專

你覺得如果條仔話唔ok會點?

咁岩個日我都有份35% project present
唔知係咪同u呢

臭雞

收嗲啦仆街

同埋佢話因為有男朋友所以自己唔洗較鬧鐘
你要驗驗眼，佢無較到呀

最大問題係嬲唔嬲都要擺上ig story博人關注

我啲pj 得10/15% 真係唔想做

佢自己冇較喎
話條仔較咗
所以自己唔使較

雲西下話? 又係港男寵出黎既禍根

拜託條仔真係唔好放佢出黎

呢啲屌就爽

升球大墊

我覺得你視力有問題，建議Book眼科

條女好撚正呀
又高又白滑
有樣有波有腳
好想比佢屌到爆呀

唔care咪走囉

有得屌
我屌到佢子宮充滿精液

咁正，呢件事睇落似係條仔錯

想上位呀臭雞

屌你

等我屌醒佢present啦

吾你中你教你老母

條女個比喻好膠

知專設計學院，HD妺
睇佢ig ac 都有幾多like 係買返嚟
支持屌柒啲臭雞
淨係得長腿有尻用呀？

佢條仔個樣柒撚到呢 隻眼有事？

好正

呢隻港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

講左幾頁 幾時先有圖

樣

樣衰

佢自稱170都同個男仔差一個頭
有冇>190

佢特登去著低胸衫去睇人打波
條仔就係咁識返黎

好似捉住條撚咁

識佢真人 勁撚港女

好想聞

係咪飛釘

似輕度弱智

老實咁講
你地d學生哥芝麻綠豆小事放上黎把撚咩

無計啦 咩人襯咩事囉

隻腳夠長夠白滑都有排玩

呢啲女除左用黎屌仲有咩用

真人好撚大份 大家唔好中計

男人為左屌西可以去到幾盡，咁都道歉？ 呢啲臭西格根本就要俾人屌撚到起漿

條仔198

連登仔係咁屌人醜樣
但係現實連醜樣嘅女仔都冇得屌

咁既眼眼
擺明唐氏黎啦

我都諗緊 條仔高佢成個半頭

咁似梁頌恆嗰條pk

佢條仔仲要成隻狗咁同佢say sorry，正宗廢柴無撚用。

條女幾正8.5/10

條女IG Follower 因為連登仔10分鐘多左2000人

較呀臭雞

戇鳩 應份叫你？
你嘅嘢本身就無人有絕對義務幫你 就算佢係你條仔
你旨意人叫自己無撚較 屙屎唔出賴地硬？醉駕炒車班友都識買保險啦
真係代冚世界啲女多謝你將港女個臭朵發揮得淋漓盡致

吾 中文u?

就係你班撚樣乜鳩都post上黎搞到連登咁低質

條女幾靚

大家唔好誤會啦

好想睇露波相

眾人皆醉我獨醒 師兄好波

上左熱門先話唔好誤會

條仔個樣好撚on9

波相呢？

交搞教
較呀 係較呀屌你老母

G

條仔係學界裘記籃球隊隻底
米98
今年好似岩岩畢業

佢應該多謝樓主幫佢宣傳加followers

佢嘅智商，就算起到身pre到應該都fail

波呢

弱撚智

呢d女真係拎黎屌下就算啦

副偈好撚正

楊家俊
唔知有無打錯名
黎緊仲要打甲一
飛撚左佢食其他女啦

呢d女除非好撚索 如果唔係真係屌撚到佢化 冇撚腦屎

嘩 唔講以為睇緊facebook ig

關我撚事

條仔個樣成個弱智咁
我矮佢16cm都肯定完爆佢
利申：靚仔

樓主係打手

喂Siri幫我較鬧鐘六點醒

follower都唔洗錢買
post上黎就多幾千

我打你老母

靠自己咪唔洗死囉自己攞黎衰

乜都放上連登

我覺得條女無錯，佢因為咩原因自己唔校根本唔重要，重要在條仔答得ok，責任就响哂條仔度。

正如出街食飯，點解唔行路去食？點解唔坐小巴？點解唔搭巴士，MTR，的士？全部都唔重要，重要在條仔要做司機，就要確保女乖客安全，炒車一定係條仔責任。

又係呢句 咁你想睇咩呀 擔櫈仔聽故仔呀?

條仔198 利申 識佢

乜撚野都放上黎

冇人想知囉

大陸仔

條女講野一舊舊 DSE中英文肯定無3啦

$500

波大無腦

真係好撚on9 咁你都講得出 個比喻錯撚哂 我想問 冇仔既話係咪生存唔到？人本生就要獨立㗎啦 乜都要人幫仲大條道理以為自己好啱 人地應承左又點啊 呢啲係你自己既責任啊 小小既責任感都冇 讀乜野書啊 讀屎片㗎？

屌你人地假膠諷刺緊你做乜撚野呀

關我撚事咩

byebye

一定係條仔錯
錯得好離譜

suport you啊
我知你有追post既

未睇樣
不過靚女係咁架啦
你飛左佢 又大把人溝
洗撚介意自己有冇錯

是撚但喇 咁都擺上嚟

同條仔一齊訓我都會較
係人都有聽到鬧鐘唔知醒既情況
present又係自己既 雙重保險有幾難明

何況唔中意嗰種命運完全在人手既感覺
條仔話ok佢就有責任 自己唔較鬧鐘又有無責任呢？

人地同男朋友相處都要擺上黎
真係無聊到冇朋友

睇下咩樣啦

靚女咪算

一般貨色快d死

樣衰就屌死佢

屌,D限時動態其實係咪無得P左圖之後再POST?見佢成日影隻耳仔,係咪唔P圖既話個樣唔見得人?

係咪樓主同佢有牙齒印借連登出招呀

佢果條唔係選擇題
應該/吾應該
兩個都係應該 死港女

垃撚圾

無人post佢素顏個樣？有次睇到佢live即刻un左

但係佢唔係靚呢

鐘 中

狗也不屌,臭雞

條女似乎enjoy俾人放上連登，follow得2個人，follower26000，仲要public既，好明顯係扮l曬野個啲人，無朋友follow？咁佢開ig黎做咩 定以為自己係明星要開個public account

又無身材又臭西格
係個樣唔算差同後生
唔知d仔屌厭左佢 仲肯唔肯氹呢條八婆呢？

人地send比我睇唔過眼

同男朋友打情罵肖關你撚事咩

最憎啲死港女拍拖條仔做乜都要放上ig公審
屌你老母係咁撚緊張嘅就較多幾個鬧鐘啦
反正都係讀唔成書嘅臭雞 pre唔pre有咩所謂

唔明你睇唔過眼乜野
叫男朋友morning call sweet下有乜問題
條仔應承佢又做唔到 抵比人屌喎
前面d人係唔係都話人雞 唔見你睇唔過眼？

這麼醜的妞

佢無仔就自然會自己校鬧鐘，而家有仔，條仔又拍心口應承，所以佢先唔校。

人本身係咪要獨立呢樣嘢無人有權去確立，唔討論。

條仔唔應承就係佢自己責任，條仔應承就係條仔責任。

小小責任感都無？你指條仔？

條女唯一錯嘅係信錯人。

死臭雞一隻

sweet下?佢自己要presentation喎 自己唔較鬧鐘仲屌人

自己較又好 叫siri較都好 都係幾秒鐘嘅事姐
自己唔較鬧鐘旨意曬個男朋友姐係佢都唔係好緊張份present啦

陰公豬。。。

個男仔呀遇著咁既女朋友，無左35%抵撚死啦

某啲連登用戶亦做緊相同嘅嘢。

就係呢d人助養到d死港女咁把炮

睇相應該fashion

等我係佢啲followers嗰度搵你出嚟先

人地花槍炸毒0

on9
咁易就縱壞咩 你有冇本事縱壞條女呀

未驚過 冇follow佢 講左係朋友send比我

係咪未拍過拖 縱壞一個人有幾易都唔知

緊係信得過男朋友先唔自己校架啦
佢要present so what?
講緊條仔應承佢又做唔到喎
咁簡單都做唔到條仔應該打飛機打到記憶力衰退果d黎
唔屌條仔唔通屌你咩

我都覺
如果咁樣我覺得鬧佢男友冇問題

極品

條仔咁都唔飛左條港女，正廢柴
仲要認錯真係on99

事實係應承左做唔到 屌佢有咩問題
定係你平時都係口響響做起上黎就甩哂碌所以覺得冇問題
morning call就縱壞條女我諗全世界既女都縱壞哂
btw拍緊

唔想縱壞條女咪唔好應承囉
o咩k姐 答得ok就唔該你真係ok啦

我覺得未必，朝頭早趕present所以冇時間屌佢都有可能

人地條仔都未嘈 你地班毒撚係到叫春做乜鳩

緊係唔嘈啦 想屌閪比著你都狗咁道歉啦

香港啲女人拍拖拍到成個植物人咁
睇下個個大大小妹個小妹又係一撚樣
咪撚再鼓吹啲咁既風氣啦知唔知醜嫁
我係女人都覺得羞家

其實佢病在一開始已經係重病
做重要既野當日都可以叫人叫自己起身
你話自己本身校左鬧鐘不過驚醒唔到搵多個人叫
多重保險就話姐
旨撚意晒人 冇啲承擔
依家啲人對自己既人生咁撚不負責任
唔使再spin佢條仔應唔應承做得好唔好啦
重點都唔係依度 嘥鳩氣

幾靚條女

我唔使條仔morning call的
請問你是否同有障礙既人拍緊拖？

佢都有男朋友

Btw吾你老母

關人撚事咩乜都擺上黎
有啲男仔係咁廢架啦

on9咁都要放上黎

你睇佢啲留言都知佢有病啦

似你地班A0毒撚
唔好話臭雞 欣宜type都冇得你地屌

屌佢老母

都係個句
你估下條仔夠膽答唔ok既話條女咩反應?

其實個女仔成日恃住多followers擺人地上自己ig鬧 今日到佢比人擺返上黎 唔知咩感受呢

人哋條仔都未講嘢 關你哋撚事咩 想屌閪都唔關你事啦 橫掂你哋班a0毒撚都冇可能屌到 唔好同我講比我屌都唔屌 而係你哋根本冇機會屌到

自己較鬧鐘好撚難？

你唔洗關我乜事

佢條仔無論ok唔ok都肯定會比條女放上ig公審
唔信下次試下

又Mk又醜嘅女 公審黎都哂氣 行過都唔怕望

可能係fund deep/ass hole 呢

去做雞咪

So?
大家共公審佢你好High?

咁你拍緊又關人乜事？
人地開post又關你乜事？

雖然條女真係好閪好弱智但我駁唔到

好撚樣衰 鼻哥窿咁大

我都覺得係！得閒兩日唔埋就見佢擺人上自己ig鬧 少少事都搞到大一大。

即係你叫個fd幫你手
個fd唔記得左冇幫你
唔係個fd問題而係你唔諗定幾個方案
我唔知佢點解要叫條仔叫佢起身啦
不過既然條仔應承得就應該做到囉

去做雞咪算

都係瞓係到姐

條女好撚正
有得比我屌乜都得

可惜我唔係

條女自稱中文lv4
究竟點嚟？

話條女無問題嗰d人
想問問你地返工見客會唔會唔較鬧鐘
好似小學生咁要老母叫你地
結果老母都唔知醒 搞到你遲到
你會唔會大大聲同個客/老細講：「我無錯 係我老母責任 佢應承左我 我應唔應該嬲佢 ！」咁

可能係說話lv4 其他U晒

agger

我意思係你唔洗morning call同我同咩人拍拖有咩關係？
我句拍緊就答緊佢問題
佢開post我見到想回咪回post囉
咪撚係度柒好冇呀
我回post關你乜事？
我同樓主講緊關你乜事？
我話我拍緊關你乜事？
乜鳩都關你乜事不如你摺埋收皮啦

樓主覆下我得唔得

仲spin呀？ 識唔識字？
由一開始要人係自己既重要日子嗌起身個心態已經係錯已經好港女
之後既野就算條仔知唔知醒又好
條女嬲唔嬲都好
都係對自己冇承擔既表現
你咁撚大個人都唔會仲叫老母叫起身啦
三歲細路哥呀？

連登仔眼角到底有幾高
利申覺得幾靚，先唔好理佢係咪p出黎/靠化妝

但弱智係抵你無左35%

男朋友好波 35%

又一個有塊閪就可以有幾萬followers嘅例子

你活係自己世界覺得冇問題
咪要話過你知柒撚懵懵個個係你囉
不過唔知你係同緊個男人拍拖定同個同七條仔既女拍拖呢

條女咁撚樣衰都話靚
平時食開屎？

可唔可以report條港女個ig

圖

果個係男朋友 間唔中叫男朋友叫自己起身係情趣我覺得冇問題囉
留意返我一路話緊條女屌柒條仔冇問題
加上大量小學雞係唔係都話女事主係雞我先講返句人話
不過你好似有d誤會 我條女好撚獨立從來唔洗我叫起身

都話咗我唔係a0 追下po啦乖

笑左
連登起底組既威力

樓主淨係識執人口水尾

呢啲港女屌就好
做人生真係煩到不了
分左手條女實去比洋腸食

呢個好似唔係重點喎 理解能力有問題？

死臭雞
btw wfc

之前佢未同條仔一齊前好不羈放縱 一睇就知淫底 當年有cap低佢啲story 但一cap佢就block左我 可能拍左拖收斂左 都冇再見到J圖

屌 啲語氣係咪本人上左黎死撐

比你頂住先

你好似係佢本人 佢之前個account名叫鴕鳥飛人

3萬蚊

好撚大個pad加離撚晒罩
細心啲睇 會見到左面bra有個勁厚既半月形既pad係唔同色 深色左

呼籲report 條女ig

記得佢之前有個ig post話因爲佢男朋友唔中意先晍再po 如果唔係可能仲有得睇
btw thx

但起底見佢啲po係打唔字 應該唔係本人掛

係自己人生重要日子要人叫起身係情趣
既然一開始係港女病發仲好意思發人脾氣
不過學你話齋 關我乜事
我好似冇講過你條女點點點
成個post屌緊條女
1 旨意人起身
2 自己責任賴落人地度
3 覺得搞到冇分唔係責任

我唔知你係咁鳩spin條仔乜承諾做唔到做乜柒
對自己負責 大家屌緊既就係咁簡單

睇唔到個chat字 ？

lm

唔通上連登仲打5p字咩

開心share

more

btw 法官大人
我屌

屌自己開過既post撳個掣就睇到
咁就起底組 咁個撚個都係啦
建議你下次9up前開過個新account先
橫掂依家連p比小學雞咁易入黎
你問同學仔拎個account黎用都應該唔難

其實你地咁中意討論不如搞個你問我答呀？
⼁
有相為證我係本人
咁多乜乜77繼續屈我lol

發夢夢見佢校園欺凌佢eeex個exbully到個女仔要報警

樣就唔錯既 不過小咗個腦

陣間又俾你公審

咁你收嗲啦 一開始就
講d唔講d

中文攞4好都曬命
情何以堪

我護你老母閪咩
睇完件咁撚樣既臭貨我都嫌嘥data啦
自己on撚鳩唔較鬧鐘再屈返人年中其實都唔少啦
係無興趣睇呢d日經

巴打知啲嘢

真事 但佢冇報到 而且佢應該自己知點解我會吾中意佢

家母已不在 sorry

你有成兩萬幾followers咁威威點知你會唔會為博多啲人氣公審曬我地㗎jeh

人地同你道曬歉你仲要追擊人地到而家 好撚極惡 唔好再以為自己出名就可以任意玩人地啦

唔好公審我呀

你不如睇多次自己講過乜先
對自己負責 咁條仔就唔洗負責？
屌佢唔對自己負責咁話人雞做乜？
而你講果三點我一句都冇討論過
我淨係覺得你地班人次次有咩事就屌左條女先跟手話人雞好on9好低質姐
唔好轉移話題ok?

其實講真香港地二萬吾算多

唔鐘意人就bully人 你係咪少左個腦

好勁

佢冇錯要道歉？佢係佢學校話我搶佢條仔而事實係佢地散左我先識

then i know the reason

睇佢ig就知佢的確係生少左

咪撚on9啦

一定冇其他原因la

Stop making stupid people famous.

我真係理解唔到你up乜
我話佢執人口水尾有咩問題

其實我唔係講你 你會唔會有少少自作多情

ig有咁易hack就好😢

算啦 死港女 自己一定岩㗎 同佢拗都冇用 就算佢bully人都可以有大條道理㗎啦 見佢咁厚面皮仲可以上黎辯駁就知佢唔知錯，點講都冇用

講真 我同我條女頭兩三個月我就算可以自然醒 都會七八點叫佢起身返工 當然宜家耐左冇咁做
個問題係 當時我條女知我會打比佢 但都會自己較個鬧鐘
最多咪叫我八點叫佢 佢set個8點一嘅鬧鐘
根本自己重視嘅野 唔應該假手於人 即使係 都應該兩手準備

啱丫

第一次見比人jer仲敢出黎 應該真係覺得自己冇錯

report 條女ig 啦

G持

加油喔💪

人地俾你搞到要報警 正常人都想道歉了事啦下化 佢唱你 你洗版人身攻擊佢 夾埋佢身邊啲fd玩9佢 你真係好撚大條道理

所以快啲同我地講囇佢做過啲乜就得 剝定花生

扮無？

駁唔到？

On9到連人地話緊你都唔知？

好過你地鍵盤戰士

屌佢對自己唔負責就叫有咩事就屌左條女先
好似係你由頭到尾話人冇女唔知叫起身幾sweet幾冇問題
我先重點討論自己唔負責亦都冇資格要人負責同怪人有冇負責
資格論都唔係咁難姐下話
再講 就算就算條仔有責任
講左sorry 個責任要大到sorry都唔夠要放上instagram公審嫁？
檢討左自己未？
你個龍門要搬到幾遠？

事主自貼我哋就原諒你啦

緊係啦 容乜易比你po上ig story變大紅人

條仔甘心做垃圾咪有得佢做 有咩好嬲

咁佢身邊d fd都bully佢就知佢咩事la？

唔好亂加個哋字 你on9還你on9

法國啲唉豬女神真係好自我感覺良好
要好似啲明星開記者招待會咁上黎你問我答交代下詳情

冇人要你原諒我

你敢講自己唔係？擺人上自己ig公審又鬧人又恃自己多followers圍剿人。你先係最鍵盤戰士個個

d字紅色大隻啲就威d？

講到你d fd唔bully你咁

連登有正常人嘅咩

佢話過出黎傾點知淆底又話吾出

收皮啦 仲當自己好撚岩咁
自己唔識兩手準備要做殘障人士
第日去見工就算遲到用番呢個藉口都真係無得輸

你叫佢啲fd唔準同佢玩喎

成班dse雞小朋友齊打交

出黎傾咪又比你公審

真係fd嘅點會叫郁

主角已經唔係dse雞啦 不過係臭雞

有得J你就J啦戇鳩仔

出完黎你咪又係屌佢 鬧佢。唔見你就比你鬧，見到你因乜易比你打 你咁專橫覇道 邊個敢出黎呀。

好撚慘呀條仔屌你老母

條仔咁都無反抗？你老母垃圾

呢種人根本唔怕你鬧佢
佢應該由細乞人憎到大
同時大把狗公撐佢安慰佢
大家無謂晒時間狙擊

樓主係咁話條女公審人 你好似都係喎

喂喂喂 唔好乜狗屎垃圾都放上黎 ok?

我有咁講我依世生仔冇屎忽

大佬人地有名有勢 邊個敢唔聽佢講

珍 又bully又出黎傾
真係中學雞小學雞先會搞依啲野
佢地仲好似記憶猶新咁

戇鳩得過你 你估個個好似你咁狗屎垃圾都拎黎j

重點係佢叫出😂

咁你就真係可以生仔冇屎忽啦

點解比人咁話都仲覺得自己冇錯

分身有冇咁快換到啊白癡仔

好撚好笑，班中學雞響到講數

知小小扮代表

喂喂小醜fish

你個港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

我唔評論個女仔行為是否on9啦，
但始終佢地拍拖兩個人既事關你班毒撚乜事呢？

字都唔撚識打

電腦 手機?

比人話就一定要覺得自己有錯？

live

軒仔咪比人欺凌
欺凌人個啲就落地獄啦

我想睇圖only

有冇巴打save埋save埋啲圖可以一炮過send出嚟

比著我係佢都唔敢出 打直出黎打橫翻去都似

btw 循例都要講句
條友又 la 又吾又d 睇到好撚燥

連登已經變左FB咁 乜撚野都放上黎講

個啲係舊野

+1

死雞撐飯蓋

加一 欺凌狗地獄見

公主病
做佢條仔真係慘 一做錯野就比條女連續足本咁po上網公審咁款 洗唔洗下次扑野都話比全世界知
係男人就比返啲尊嚴自己，比條女擺上網罵都仲可以bb唔好嬲 好cheap

好多閨蜜出黎幫佢

其實我同條女根本唔同人 不過你哋好似條女咁 唔撚聽人講嘢 自己永遠是對的

呢D港女死撚左佢啦
點解唔叫你男朋友幫你做埋份PRESENT

男⼃[img]
男朋友一直係我隔離睇我用手機覆po同用電腦睇片

出黎傾我以為係以前睇戲咁
雙方吹雞有各路人馬係公園度
其中幾條mk仔叼住口煙拎晒架餐
傾唔埋冷就開拖 係咪咁

但你睇到黎依到好叻叻！

BTW CAP IG圖點解唔CAP埋個名?屌你老母
等我又FOLLOW下佢

仲有人幫手兜呢啲只係假膠玩諷刺

佢地自己拍拖啲野自己放上網叫人公審又會變左關人撚事既

之前佢條仔好似落bar比條女錫左淡佢都擺左上ig審自己條仔之後條仔仲低聲下氣認翻錯tim 做人男朋友做到狗咁 影撚衰曬

佢都叫男人

講叻叻豬邊夠你嚟啊 走嚟呢到博上位博存在感

係askfm😂

我同佢三唔識七架喎 點解你咁撚鍾意認定咗我係識佢

屌 人地情侶一個願打一個願捱
關你班連登仔撚事咩

乜柒都放上黎

好評是我給的

請問你幾時先可以擺脫公審

連登仔自己冇拖拍 咪公審人囉

我都吾知 問依個就好似問幾時會冇連登咁

report條女ip

盲撐到

你一個港女都扺左百個連登啦 公審不同人，日日新鮮，好睇過連登

吾你老母臭閪咩

report 條女ig啦

咪撚就係
條仔錯還錯
人呢就個體黎既，自己present唔知醒，話返條仔唔叫醒佢，賴條仔都係順手叫起身姐
係著緊個presentation 就自己整多個鬧鐘啦，禁幾個掣姐 個學業係你自己架 係你對自己負責任喳
仆街好似代人阿媽教女咁

加油💪

條友真係痴撚線 不停地吾吾吾吾吾吾

沒有媽媽

may姐哈哈哈哈哈

黃x泉... 如果唔係你嗰陣太細個 我諗你都做咗黃太啦 係咪呀14歲媽媽 仲有 陸運會攞第二破唔到記錄就喊到仆街 你知唔知好撚扮嘢 好心你快啲收皮

我答佢條問題就係盲撐？條女有問題 你哋又同佢啲癲明明咁小事 又放上來 咪就係因為你呢啲白癡仔 先會搞到連登越嚟越差

retake啦臭雞

最好笑係ig story講到自己幾咁唔介意 轉頭又係到覆大家 係真唔care就由個post沉啦

過1,2日就沉架啦 你估你討論度好撚高咩

條女姓賴

教下你班dse雞啦
你地要做啲令佢有損失既野佢先識驚
淨係喺到屌條自信到自大既公主癌末期臭閪你越屌佢越開心，有得出名又繼續自我感覺良好

集體unfollow啦

做乜自爆

咁睇唔開玩自爆想俾條女起底？

點解袋家啲細路會咁樣樣

想知邊個係dse雞

其實我係比人屈我落過仔😑有的話我咩都得。有同佢屌過的話我直播食屎。加上我有不在場証據 btw後面拎第2喊到扑街係真

賴ws??真心呢

讀asso原因明顯

我冇話吾介意係話覺得好笑

所以report到佢ig用唔到
用得返都要繼續report
到佢收皮知錯為止

許浩x有啦掛

高汁會然

more

李

垃圾樓主 駁唔到就喺度話人盲撐 總之係連登 女人就係原罪

就知你係識我😂😂

你依個男朋友 係咪你做小三搶番黎架 屌你老母

想睇條女J圖

條女條仔？
定狗公？
算啦 人哋都係當你狗咁撚

咁多人follow 條mk 妹

可唔可以唔好駁d唔駁d睇下落順理成章然後話人搬龍門
對自己負責 咁條仔就唔洗負責？
屌佢唔對自己負責咁話人雞做乜？
而你講果三點我一句都冇討論過
我淨係覺得你地班人次次有咩事就屌左條女先跟手話人雞好on9好低質姐
你打咁多野其實一句都駁唔到

好似係你由頭到尾話人冇女唔知叫起身幾sweet幾冇問題
而e句只係我一開頭作出既假設
大慨係：乜唔比人地覺得sweet先咁做架咩？ 既意思

我先重點討論自己唔負責亦都冇資格要人負責同怪人有冇負責
你叫個fd幫手排隊跟住佢掛住打機唔記得左相信你都會嬲，同樣道理

講左sorry 個責任要大到sorry都唔夠要放上instagram公審嫁？條仔頂唔順就會走唔洗你擔心，等於上面話你叫個fd幫手，跟住佢講sorry，咁你係咪唔可以嬲？
至於佢檢唔檢討自己，睇佢d comment應該未喇

不是喔

食花生

咁其實所有事都唔關我地事 係咪要自我封閉

咪撚講得就講 唔識但識你啲朋友

都話三唔識七 而且你又知我係仔？

講咁耐我都係唔明點解條仔早起要教鬧鐘佢就唔使教鬧鐘

哇屌 唔撚係呀 仲撚係人黎嘅? bully者仲扮晒無辜 收皮啦

你有證據我落過他我live食屎 冇就收嗲人講就信冇d獨立思考

唔係唔駛
佢智障先覺得自己唔駛

責任感其實唔洗媽媽教既都
有自知之明就得架啦
讀得hd即係夠18啦，即係成年人啦
大個女啦，要對自己人生負責任架
如果你媽媽知道而加個女仲係咁唔成熟應該會好擔心你
沒有媽媽唔係大哂 咁樣顯得係你無家教，你石頭爆出黎 ？

呢個就係問題所在 自己要起身但唔較鬧鐘 跟住屌柒人唔叫醒自己

一對情侶耍花槍 關你撚事 條仔都未出聲 你遲啲拍拖俾人放上黎係咪要開香檳慶祝

我冇話你落仔 我話許xx有屌過你啦掛

咪博出位啦臭雞 睇你個款咪又係想上位

話人鍵盤戰士 咁你又上黎死雞撐飯蓋
走啦死港女

樓主算啦屌 哂條

條女無反應架啦 慣左啦架啦佢

放J圖未？

咁既女你想j乜鳩

成日屌我著得少

private ig

睇佢啲字辛苦過食屎

依張好笑😂

條女del q曬啲公審po冇得檢舉佢欺凌

條女ig仲用到？
姐係唔夠人report?

佢擺到明post出嚟問緊人地意見喎
依家大家就住佢條問題比下意見唔得啊？

想睇鬼影變幻球

唔洗逃避 大家都知咩料

多左300人follow

牛頭唔搭馬嘴

見到佢話沒有媽媽
就知係成長環境令佢變成咁既人
大家都係唔好再鬧佢d咩 意義不大
我都有識好似佢咁既人 有d明白佢

星球大戰？！

耍花槍要放上ig story又整晒投票 咁都唔關人事？ 係唔關人事就收埋自己耍飽佢啦 佢唔放上ig story撚有人理佢咩

其實你可以唔follow

垃圾

黎睇你點柒

唔follow都睇到咖

發覺連登部分會員欠缺批判性思考

你咁都好信佢

我冇follow佢 唔係上黎睇都唔知有件咁既事

其實連登仔係咪無同過條女訓
假設你同你條女同一時間要起身 較咁多個鬧鐘做乜 佢都話佢問咗條仔兩次較咗未 佢條仔都話較咗 你地就一味話人不負責任
佢on9係on9在係咪都公審人 但呢件事人地打情罵俏 關你地撚事

唔見我睇到
你可以唔撳入去睇佢story

放上ig story點解就關人事 你可以唔睇 可以唔投 如果唔係放上連登 你都唔會知有呢件事啦

係啦係啦係啦

孺子可教

唔好意思，我係沒有家庭 老母燒過炭自殺，屋企家暴爭大耳窿
成長環境會影響到一個人悲觀偏激，但並唔係毫無責任感

其實個樣唔係靚 對大眼仔大到見唔到眼白 個鼻又大 仲要成日覺得自己好高好長腿 但其實香港大把呢啲女啦

終於有正常人

屌佢吾吾吾又emoji
返facebook babycondom啦

上面話靚女個啲係咪戇撚柒鳩
佢半年前未整容未化妝個樣嚇撚死你啦
係有次又有條傻鳩放佢上黎公審
間接又比班油頭follow佢ig人數
跟住佢就del撚曬舊相 個個post好多同學爆佢啲醜聞出黎
早排佢同埋佢條仔開live 無p圖無化妝個樣柒到差啲嘔左啲飯出黎

呢個係你自己既 people management skill 低所致

一句順便大撚晒㗎喎

整左容都咁？！

咁你expect佢放上story係冇人睇？佢就係想有人睇先放呀嘛 係唔關事你放上ig俾人睇做咩？

咪再話咩關唔關大家事啦好嗎？
佢post到出嚟問人意見 我地咪回應下囉
條女ig又唔係private 冇follow又咁啱睇到啲story都唔得咩
唔好同我講咩唔中意唔好睇
我禁落去之前係唔知佢post啲咁嘅嘢

收嗲啦打手
你話係就係呀
個個都睇到條女有幾垃圾有幾死蠢有幾死撐喎

其實只係因為佢想博人注意我地咪比啲注意佢 佢搞投票 人地比意見佢佢都要鬧人 邊個會gur?

戴con 戴到無眼白咁濟 真係好柒
你估自己真係好索咩

求圖

新會然？

有晒預設答案做個樣搵認同唔通又要話你聽咩

事實上同佢係咪雞冇關係
而佢鬧佢條仔再放上自己個ig亦冇問題
相反樓主一黎就開哂名 等人入黎做佢就冇人講過

如果琴晚一齊瞓
咁點樣有chat record

連登既大多數
人唔笑狗都吠 繼續圍爐囉

加一 我都唔怕自爆 我係比佢半公審過嘅苦主
不過佢年中公審咁多人都應該唔會記得我啦
見到佢而家咁就諗起自己當初佢po上去鬧個下有幾多人屌自己 好心涼

睇左佢post高妹言論 真心on9 起碼長腿 永遠好睇d 哦 好勁呀

屌而家啲港女坐對面都要開whatsapp講野啦

就算佢想俾人睇都好似唔關人事 你睇唔睇係你自己嘅選擇

聽講你落過仔？

唔理啦 總之report條女啦

睇到咁底啲相？好有耐性！

屌你老母 咁你post完比人放左上連登夠係人地分享既選擇
柒完未呀

條女係咪讀HKDI

放上story你睇完就完架喇

得個十幾張 要幾耐

打手黎講你都好撚垃圾

聽講lol。都話有證據我live食屎

係大專

係

琴晚一齊瞓代表你今日全日都要同條仔一齊？ 唔可以自己出街？

你都del曬啦傻雞有幾底

係咁POST 啲對話 條女想話比人知
我條仔真係好撚無用呀 咁都叫我唔醒

其實你識唔識字......
打左咁撚多野都可以唔明真係好攰
佢唔負責任在先 咁都叫鳩屌？
同埋我無意討論人地話咩臭雞
大部分屌佢既人都冇話人係雞
究竟你係屌緊人鳩屌定屌緊人話人雞
不過你要口德既話請上跌吉
從來高登本身已經唔係和理非非既科林
黎到連p更加唔會係講道德既科林
人生重要野拎黎sweet 做唔到就公審
咁都真係幾sweet
然後將打機拎黎類比35%既present
唉屌真係廢撚事屌 完全冇可比性
又係個句 自己應該要負責任既野做唔到
都超額講埋sorry 咁都要公審
唔講sorry都不為過 講埋但都仲好意思大做文章
重點係好唔好意思呀好唔好意思呀好唔好意思呀
知唔知醜呀知唔知醜呀知唔知醜呀
自己放上public既instagram搞投票公審條仔
之後又話條仔唔使人擔心
公開既野又唔比人討論

51張

唔撚想比人睇到又分享/share上其他地方就咪撚亂accept人做你follower啦
柒頭皮

你都del哂d相啦 要幾有耐性

你都好有耐性睇我地點鬧你呀

有冇條女d同學分享下條女真面目

Ive 仔咋，U佢老母咩

你心知肚明啦公廁

冇吾想

大專生喎

就係好心知肚明

不如你問下你主人先

阿女大個啦 要對自己負責任架，有啲野係重要就唔好假手於人，由其係唔遲得既野
其實我都唔係大你好多，我岩岩先22歲，一樣無家庭溫暖，18歲就自己搬左出黎住，有好多野其實唔係並要爸爸媽媽教先領悟，係要自己成長返黎架 要自己學習獨立
見到你而加仲未知present唔到既真正問題原因係邊，仲要係咁續個回覆爭論，真係好擔心你
係呢到教精你好過你畢業出黎社會比人炒左都唔知咩事

黎學校探我！

重點
無腦港女真係柒撚到喊

樓上太長費事quote
不如你諗清楚我講緊乜先

可唔可以用綠色 碌左咁耐隻眼痛

我都覺

本身好少事，做乜搞到咁大獲
Btw事主又係傻豬，過多而晚都無人記得啦，係都要現真身推返旺個po

威吖嘛

想出名

可能人地就係想咁扮下可憐等多啲人follow呢

可惜冇人可憐佢

醫返都廢 無得救 突然覺得你認你無媽媽係好事黎

我其實開個ac黎都係八掛睇下連登加密左嘅野。所以現身都冇所謂

摺埋啦，自己較鬧鐘都唔識，乜自理能力都冇 仲好意思係度講野，正廢柴

博人氣呀嘛 如果唔係以後要公審人就冇人睇

條女又大份又肥 啲相p到仆街

咁佢又幾成功既

討論 不過一黎就開哂名
想討論定想公審心照啦

我根本唔識條女 係覺得你地係咪都鬧好on9 你地同佢做嘅野有咩分別

冇話過自己瘦

想要相呀

放
出嚟分享梗係正常啦 但你哋班人又話人臭雞 又話人落個仔 乜撚嘢都齊晒 咁就好似唔係好正常喎

就算係 以其人之道還治其人之身都抵死啦
仲要bully過人 抵撚死

洗乜嘈啊
條女咁細個就死老母
無老母仲要同個有賓州既女人拍拖
已經得到佢呢世最大既懲罰

繼續由得條5p公廁係到吾吾吾係到撐囉
心理質素真係高既人唔會係咁 佢宜家應該嬲到震扮唔在意
btw無乸教既垃圾係咁咖喇

同佢地唔同意見就打手架喇

佢公審條仔，我地公審條女，好正常

佢老母未死 係走咗佬

當年點解咁憎彭紫X

條女根本係幼稚唔撚成熟聽唔撚明咁款，哂9氣

咁其他野唔講 淨係講鬧鐘個問題 好明顯係佢自己冇責任 有咩好討論？

人無恥 便無敵
你同條女有咩分別

老母應該未死。只係已經不在李家

又有野爆

冇嘢好討論 咁點解個po可以仲繼續

喂喂喂 同條有撚既女人扑野記得帶套呀
咪生下一代出黎為害人間
為你好呀

狗仔
你主人公審人就得？

冇憎佢但知佢因爲個fd而吾中意我 覺得佢幾靚

佢老母知自己個女做既行為同言語幾咁幼稚應該唔會後悔當初既決定

其實冇人想知你有冇老母
冇老母唔係大晒
唔係全世界都奉旨要就你可憐你體諒你
同埋做人唔係旨意晒老母
咁撚大個人 有返學
都搞到咁樣 負返啲負任啦
賴完條仔又賴死鬼老母

點解你覺得我要人可憐

終於講真話
果然係167就話自己170 d人
係鍾意講大話

究竟係邊個咁無恥柒撚完仲係到死撐先
喂好問題呀!

屌，我語重心長咁教撚精佢都唔撚明咁款啦，哂9氣，由佢覺得自己無問題算9數

P圖p撚到見到真人認唔到
啲臭閪肥就keep fit，做下運動啦
個個14吋手臂p撚到10吋
屌你老母真係好可悲

健康院f.2度169.2 上星期學校度171

咪姐係無老母囉

兩個人既事
但一黎就開晒投票開晒chat record
想留念定公審心照啦

咁都有人撐 痴撚線
自己覺得重要既事做乜唔自己做返?
自己唔識較多個鬧鐘架咩
部電話咁得閒放上ig公審自己條仔
不如學下較鬧鐘先啦

腳嚴重d

有賓州既女人

story留念

有冇真相先

咁撻死鬼老母出黎係懷念媽媽？

咪撚教啦，呢啲人等佢返工得罪全行人跟住永不翻身就啱架啦

都話應該未死丫

有本事咪指出我邊句話錯你地囉
淨係頭幾頁已經雞 臭雞
樓主post圖又唔遮名
成班係度懶清高
其實都係一擔擔

點解可以嘈咁多頁都仲未有圖

正一死八婆

記得之前有人批評過佢對腳 之後佢又係到公審人
小心啲又比佢公審話你地批評佢對手啊

大？邊撚到大？邊撚到大呀屌你老母

無人report條女ig?

重點唔係你身高

有冇理由要遮名？

駁唔到就話人護主

冇諗過教精佢
佢老母唔識教女點解我要義務幫人教女
純粹好似廢老咁慨嘆依個後生點解咁不濟

吾覆信喇 睇片

頂 有身高冇智商 有西用咩

除左公審我都諗唔到第二樣野去推測依個行為
唯有用留念

重要死不悔改個到啜核

完啦好嗎
比港女上位做咩

我知你好開心既

上面又話討論？
討論有必要開名？

希望你男朋友同你一齊幸福快樂，可以行好耐啦

其實地球係圓既 何況香港咁細 留翻條後路比自己

吾你老母咩 老母死撚左都要連登仔打搞佢

成日拎身高黎打j真係好撚可悲
正常人邊會成日吹奏自己幾高幾高

吾你老母

隻手條邊p到濛曬

樓主一開始遮名有春用咩
條女ig 2萬幾followers 打造明星咁款
遮名都搵到佢出黎啦

DI下話？
小弟CDM既
俾我睇下你係DI係咪都係咁大家姐款

一係素顏照一係閃卡 快手

之前公司黎個2個summer都係咁既閪樣
冇禮貌冇心裝載 文件整錯左好聲好氣叫佢改就閪面
唔識教依家啲人

有咩片睇呀？

3萬夠唔夠

條女話 小妹中文level4
不過都係既 連自己身高都可以拎黎打j
Level 4都可以拎黎打j既

吾你老味咩，中文4都好拎出黎講 讀DI炸你 仲要係到懶清高 ，個post唔係叫你問我答啊

會比人公審架

淨係可以打J 無其他用㗎啦

佢公審佢條仔起碼都鬧緊相關既野
好過頭幾頁班人開口埋口都雞

屌，其他po又唔見推咁快，講條港女就推咁快，d奶假㗎。
利申：係佢中學同學

很想要吧

得啦入德望post做正義超人啦死唔斷氣

又係呢條友

閃卡

回d自己想回既 不如你回應下你覺唔覺得咁撚大個人起唔到身怪人係點樣既思想？

就算男朋友 叫你都唔係責任黎 你係重視個present就自己較鬧鐘加男朋友叫你起身啦 就算男朋友真係叫唔到你自己都醒到

你呢家搞到人地仲要幫你講埋你個份 你估個個都了解你個part啊 即刻講到啊？

對波dur到 按趨勢，冇著泳衣粒lin應該會向下

點解仲好意思係咁影story
見好就收啦臭閪 仲係到獻世做乜
乖乖地private左咪好囉 係要講埋啲野博屌
想紅都唔係咁啦下嘛

認真係有 佢以前細波到仆街，近乎平。

講事實姐又屌我😌
你知幾多中小學上運登架啦
費事下一代價值觀好似班人咁咋

假架zip出黎

中文4其實都好廢姐
不過都比多佢

點只P呀 一撚定有pad

點谷

A變C

咁耐都係得幾張圖

中文4都可以用黎打飛機真係痴線
自我感覺真係良好

好dur

幫佢加口德分啦

咁人地洗底del晒 睇下有冇舊相好肯分享囉

睇佢搵埋啲智障樣就知自已個腦都有問題

咪撚上連登高登膠登啦你
5P 香土o岩晒你呀 夠和諧呀

人地姣開仔又講你聽咩

呢條港女口口聲聲話唔mind 唔care，實際上就著緊到仆街 分分鐘將今次睇做上位機會 170靚女一條街都搵到好幾個，你其實唔係咁突出架喳

見到以前佢啲[fans]讚佢夠真夠真率
口沒遮攔咋掛

好似話個post出左升左3千定3百followers
越反越紅

厹口技 又學到野

唔知職場有冇用呢

上黎講咁耐野都未回應最本身較鬧鐘個問題
走去講身高講老母

On9 bitch

呢種紅係黑人憎嘅紅 最hit係佢啦呢期
比人插到西都反

以為自己好叻係咁架啦

咁大波 屌乜春 我係條仔都收嗲啦

究竟有咩片睇？

閃卡呢屌

條女好鐘意喺網上面拎存在感
有傾過一排，但真係太港女，以為自己係明星咁，最後聯絡都del埋

可能佢啲狗公[fans]就係刷得老闆鞋多。以為咁講就得到佢歡心
之前佢比人批評腳粗仲有一堆佢所謂 好錫佢嘅Fans嘅幫佢 佢仲擺左上story多謝佢地派軍糧添
而家死曬去邊 ？
你班護主狗 你個女神比人批都唔出黎吠聲嘅 ？

傻女自己推post

仲叫啲人做自己fans

點解小兒麻痺都上到連登?

係呀，講緊你呀，鬧鐘都唔識較既弱智港女

如果比佢鬧可以屌到佢
我寧願日日比佢鬧

屌，睇佢啲錯別字睇到好忟

蝗女係咁既質素嫁啦
諗定大專grad出黎做清潔定打掃未呀？
見工記住要較鬧鐘啦喎今次

隻手個姿勢好柒 做乜鳩

Asshole垃圾本身都係堆田區啦
比你pre咪又係垃圾一份

more more

乜鳩都放上來

潛左啦?

垃撚圾 屌你老母

人地中文有4
好威威架

冇人想知你係咪本人 冇你嘅事，返岀去啦

點解咁無謂既野都要放上黎討論

佢應該係想表達自己咁冇腦係源於有爺生冇乸教

點解會發展成咁 笑死
最好笑係個女仔真係少少覺得自己有問題啊、要有責任心啊，通通都冇
唔好是但叫條仔po話係誤會，明知自己咁多followers，你po得就預咗一定比人見到

條仔應該忍撚左佢好耐啦 呢個擺明有預謀

唔字都唔識打佢勁得去邊

呢條女係咪之前cap 過波台笑籃波個條女 ?

好似好撚大隻
啲相係咪假？？

吾你老母咩

讀唔成書35%就豪咗佢啦

負評係比條女既
睇撚到佢啲錯字真係勁唔順
教鬧鐘？ 教個鬧鐘啲咩？ 教到佢識自動叫醒佢？
字又唔識 用埋啲比喻又亂尻咁嚟
港女
咁撚柒緊張唔撚自己較多幾個做後備
不過條仔都係垃圾

Btw 雖然條女好on9
但咁都post上黎，仲推到熱門真係..

講得大專生既99.9%都係Asshole /HD仔

大佢老母專呀，都唔知邊個整埋喱d名，搞到ive 仔都有氣燄以為自己都係讀過下書

豬西係豬 連起身都唔識

舊登到呢度不嬲都係有個句講個句
點解要本末倒置就返班冇ac 既中學雞cd ron

吾你老母
交你老母
中你老母

呢個不嬲架啦
你幾時聽過ugc 會話自己大專

求之前個post

影撚衰曬ive仔啦

書又讀唔成 人又做唔好

靚但格臭

Ive就算撚數啦

咁多屌佢 都未知問題係邊

真係

日日同你sc想扑你好耐
其實我喺你身邊等緊一個機會
我唔想再打J啦！
我真係好想好想知198條撚幾多cm?
同埋有無玩過中出
佢抽野咁大你個tiny pussy應該玩到鬆曬黑曬
下一手都唔知點處理佢碌大蕉

可能好細抽呢
高度唔一定成正比
不過佢成日送上門過夜係真既
呢條女好淫 夢見到

調校係咪咁難打呢。又搞。。又交。。。

頭先就吾佢老母

中文U？

明知Group present35% 自己唔較個鬧鐘做保險走去怪人？

你會唔會較完鬧鐘然後部電話唔差電啊

多d圖啦

今日有無較鬧鐘起身 ？

我想幫佢morning call

所以話連登真係好低質 而家呀豬呀狗都可以即刻申請到ac上黎回應 仲有之前舊登都冇乜事主比人屌緊都夠膽上水 證明個個都覺得5p台洗撚驚

唔撚講仲以為係佢條仔起床去present添😛🤔

係佢份人問題😂佢不嬲都面皮成尺厚一有人話佢就一定要搞大佢 咁而家咪如佢所願囉

欺凌仆街死 幾靚大波都冇用因為個心黑到臭到爛

然後就欺凌得人？蝗蟲作風靠惡？

痴線分手已經慘 人地未必move on到 你仲要拎人地啲舊物去周街唱 真係蝗蟲血統 賤到仆街

身邊既人人云亦云分分鐘係怕左你搞埋佢地 你知係幾西又幾惡 bully人都有光環咁款幾時俾狗屌啊

加上根本就唔係散左先識 佢地係未散之前已經識左 只係個男仔同前度分左手之後條港女同個男仔即刻一齊姐

怕你睇唔撚到啊傻西

蝗蟲小學雞 你係咪入錯學校 你應該去返特殊學校讀

死臭西返返上大陸啦垃撚圾 bully人仲大條道理

落過仔都唔知生唔生到

唱歌咁款

送上門 臭雞

是唔是會1001

希望佢同條仔長長久久直到永遠
唔好放佢出嚟當造福人群

樓主想公審條女又唔夠膽直接講
捉人地d小事黎開post真係好垃圾
又咁好彩咁多人撐

連登好有趣
公道d講野就係道德撚
以前d假膠求其up句野d直必就信到十足
久而久之搞到e加個個都係咁
根本比連登d痴線佬影響左
咁易比人影響就上少d啦

臭脾氣自私雞一隻 有乜好討論？

感情糾紛

正宗做壞個市

仲唔快d幫教授出下火，果35%即刻返黎架

臉係人地俾

屌 打中文啦

依d人無資格畢業囉

抵死

見過條女真人好一般
佢條仔三山五嶽咁款
拍埋去咪好似幾正咁
連登仔咪係到吹奏啦
吹吹下又造多個西童

我覺得男朋友唔係工人囉
無義務去負責你嘅做學生嘅責任
知道個present重要 梗係自己check清楚保險啲
自己乜都無做過 將早起身嘅責任推畀人
佢都戇鳩鳩 正一臭閪港女 狗也不屌

其實好無聊😂

乜撚狗屎垃圾都post上黎，當呢到狗竇咩

做咩學我自爆

三十幾頁真係睇到眼攰 再加埋條傻西D [吾] 字真係頂唔撚順
靚唔靚唔評論啦 但事主個格衰到仆街就係鐵一般事實
屌你仲係小學生? 定係你係弱能兒童咁不能自理?
如果真係咁撚重要 又或者個35%對你黎講咁重要
你會自己較鬧鐘 頂多會叫男朋友叫埋你起身以防萬一
而唔係假手於人 明唔明呀傻西
仲係度駁駁駁 懶鳩醒

做人條仔個個 唔知你有無睇到呢個post 我係你既話盡早飛鳩呢條臭西
比番小小男人既尊嚴自己啦 如果一個女人真係愛你 邊會放呢D野上IG咁撚On9
你幫手做緊話題 比佢得閒無事拎黎Post搵存在感ja 醒下啦懵撚

最後再屌埋班係度問J圖既連登仔
唔該唔好咩狗屎垃圾都拎黎J啦 醜唔醜呀
呢D都叫大是大非 識唔撚識分輕重?
我都係男人 有時覺得某班男人比女人睇唔起真係唔抵幫
跟本自己拎黎
呢D女人應該大大力一巴刮到佢仆街 再指撚住咁屌柒佢 先有男人既霸氣
屌你老味 係度問有無J圖
成世打飛機啦屌 無女鐘意架啦

人地有得present翻

好慘 話人臭雞點知最臭雞係自已條女

男朋友有睇丫

幾靚仔喎
btw佢講得好啱

Btw 條女係公主癌末期 佢而家上得黎覆你地 證明佢覺得成件事好好玩
出左名 又多左Follower 真係中撚哂佢心諗既野 如撚哂佢所願
所以麻煩連登仔們 一係就唔好理鳩佢 Stop making stupid people famous.
一係就整獲金既比佢嘆下 等佢摺埋消失人世間
完

對喔😂 stop making me famous

其實條女出黎做左野之後
係一定比人夾走
以為自己有名氣又靚值得更好

睇完D圖 係我就認錯

男仔依刻都會同女仔講佢有睇只不過係男仔暫時要認同女仔 男仔你估佢自己唔會諗咩 如果散左仲會認同佢？ 但千奇唔好散 你地太夾 要造福人群 唔好禍害人間

我炒你老母死全家

其實我有返工 老細不停比更我問我返吾返

屌你收聲啦你把口你對手拎黎打飛機拎黎含撚㗎咋臭雞！冇腦嘅港女仲係度嘈 翻去你個ig賣波賣肉啦！

多得呢D on9港男 間接養成呢種臭西港女

如果係真人覆真係
On9到唔識應

Btw吾你老母

正呀第日俾有錢佬屌屎眼

你嘅eq都幾高

係真人丫

一定高過你 旭啲比人鬧兩句就擺上ig公審人

原來我今個星期都有份佔全科35%既present喎

未見過 公審post

事主會出黎推post

絲打 你好靚女
post多d j圖益下大家啦
好想同你做朋友啊

條女到依家都唔明
不過可能比連登啲有錢巴打屌

冇鬧你都燥

你鬧過我朋友 應唔應該嘈？

唉 咁樣幫佢上左位
連登仔越來越on9

好應該

唔係講笑
時代唔同 個個都唔怕比人公審
仲當係出位手段 樓主真心想做佢 你不如攞佢電話出黎仲好過啦 叫下外賣 柯下夜尿

好撚煩 當自己係明星咩 仲要應人 on99
你咪又係肯定係個d以前擺對波ig個d 扮咩上菜姐
笑4
兩個都當自己係明星咁
人唔笑狗都吠

公審嚟曬氣
J下好過啦

點解嬲唔嬲條仔都要投票呀臭雞

你中文攞四就唔好出聲啦屌你老母
Btw 關我撚事啊
最撚憎你呢啲臭閪港女
以為自己真係i g女神
毒撚有咩唔好 到最後咪又係毐撚幫你埋單
你條臭閪
你都係臭閪自成一族

其實如果你係啞嘅
唔撚咁撚多野講唔係咁撚八婆
我諗就咁同你屌屄都值嘅

Btw你條仔個樣都係毒撚樣
我諗呢度 每一位用家都靚仔過你條仔

想問你好耐 點解咁中意屌鳩自己男朋友個ex？做小三已經厚顏無恥 仲要屌人公審人 你真係好cheap好雞

一個願打一個願捱
野蠻人係要搵返啲被虐狂架啦
有乜問題

純粹識得賣下腳既戇鳩港女都有2萬follow
講真呢種腳走入U一街都係啦
個樣又完全無賣點

所以follow條女既我諗都係想睇下佢有幾戇鳩

條女話唔再覆 結果咪又係上返黎繼續mon post
poor winsy no mother
係我啊 cap我啊柒頭 咁鐘意cap
但cap我都無用 廢撚左你武功啦

咁條女個樣普通 條仔咪咁上下毒撚樣
好正常呀

成個post咁撚多人撐條女 係咪弱智 我真係恭喜曬你地有個咁嘅女朋友

多人撐咩
就算撐咪又係想呃下蝦條

其實唔會呃到蝦條
只係覺得佢地2個好襯
2個都弱智

痴撚線 拍拖鬧交都放上黎。真係無撚腦。

做乜撚野 變小學雞討論區？

on撚9
part time理閪得你咩 有個人企係鋪到就得啦
仲好意思好自豪咁講: 我老細想我返工啊

唔講以為佢ibank

佢真係好弱智 根本個人完全無長處無自信
要搵呢啲黎拎優越感

好心條仔有啲骨氣飛咗條女啦
乜而加啲仔有西屌俾人擺上網就咩都忍？
啲港女咪就係咁樣寵出嚟架囉

定啦
條女屌到殘之後你慌條仔唔會飛咩
未屌夠咪扮下死狗

真係好撚肉酸
成個小朋友細路女咁，唔執輸死駁爛駁
潑婦罵街 又生仔無屎忽又點點點
好撚醜怪啊你

唉 希望佢條仔唔好同佢分手
唔好放佢出黎害人
一陣個個男人都以為香港女人都係咁就仆街

咪就係
各位各位，其實香港女人唔係咁公主病架
果個係異類黎

我就真係冇做過小三 次次都係男方分左手先認識 有女朋友嘅我直頭會話吾傾了 我同ex識左一星期就一齊 係太快但吾代表我就係小三 依個你可以問返你個fd同埋我ex 當初我同我依家個男朋友傾計之後發現原來佢同ex未散 佢ex氹返佢 我見佢ig del曬d相我以為散左先同佢傾 我知佢有女朋友之後我都即刻話 你有女朋友咁吾好再傾了 我連人地小小嘅誤會機會都吾想有 係直到佢2個完全散左 我先同返我依家個男朋友傾 所以我冇做過第三者 其實會吾會係你個fd有被害妄想症或者係接受吾到比人飛而屈我係小三？

大家咁話

Winsy講得好好 十卜👍🏻👍🏻😘

呢而家又係小三 上仼又係小三
或者唔係小三嘅 但一定散完即刻一齊囉
大陸狗都係中意做小三

但條女靚
無計

小你老母三咩
死番支那啦

關我撚事，乜撚都擺上黎

個名同佢撞咗2個字
即刻想改名

又唔係靚

收皮啦李穎思 有手足口病都唔講仲要同VA啲人食同一個蛋糕 搞到一個傳一個 你係好意思嘅私底下同自己小圈子啲人講自己幾委屈 理直氣壯咁 做咩唔光明正大問呀 係咪驚自己講嘅同真實版本唔一樣呢？

人地要下花槍又關你撚事咩，羨慕妒忌恨？網絡上就咁多管閒事，當街你咪又係走過唔理，香港人就比你搞到咁低質

我自爆都要擺上黎 加上我自爆過 佢呢d不可一世既態度真係希望連登仔祝佢幸福

你咪撚再作故仔啦 真係知咩事個啲個個都知你而家改撚曬成個事實 又話人地屈你 啊仲有你同個嗰許xx分手之後個嗰水泡呢？玩感情玩到你咁撚賤 你而家條仔對上個ex又俾你公審過 許xx個ex又俾你公審過 你咁鐘意公審人今日比人公審翻 真係睇到心都涼

乜撚野有大把人甘心比我害 痴9線

原來佢叫
李穎思

最尾果句精警呀

佢真係好好撚 咁蠢既女第一次見

撚到我一路上堂一路笑

阿李穎思中文lv4應該已經係極限+好運

咪就係 明明比人搶左男朋友已經好慘，仲要比個第三者恃住自己多人follow有啲人氣係度語言辱罵
最慘係害人個個係班盲撐嘅狗公下變左被害人

唔想由頭追post, 有冇懶人包?

呢個咁既post都討論到30幾頁
跟住傳媒又係度攞料出新聞> 年輕人吸收無營養既資訊 >又出垃圾post > 又出新聞 > 出垃圾post... loop

我係吾知自己當時有。而且我係因為照顧ex先比佢傳染到 講到我好想咁

我真係冇所謂

依女仲din過我

聖母瑪麗亞

係hkdi

照顧自己男朋友真係咁出奇？

明知自己有可能惹到都要保持距離啦 仲大條道話唔知

佢當時都好返 我又過左成個星期都冇事 點解講到我好似有心傳比人咁 佢哋咁識保護自己就叫佢哋用公叉la 你哋識話我自己唔教鬧鐘我自己都有責任 佢哋唔用公叉會唔會係自己都要負責任？

話個ex會唔會有被害妄想症同呢句有咩分別

出奇在你又係係到賴人，自己無負責要負姐 岩架啦，繼續呢個思維
又唔見啲醫生護士會咁喎，直頭要早死先正確啦
因為人地有做足防護措施啊嘛傻豬

希望李穎思唔會想生仔啦

其實我都有

你又係咁 永遠都係人地責仼你冇責仼嘅 人地信得過你先會唔用公叉 你就乜都唔理 惹到人都唔care有得食就得 同埋手足口有潛伏期你唔係唔知嘛 幾歲呀你

咪就係呢班公主搞到港女比人標籤左

嘩屌 隻臭雞原來有病

佢哋都知我ex有 唔通佢哋又唔知有潛伏期？

學好啲中文先去ig 做女神
吾都算 睇到鬧中真係無言左

自己責任仲要推落男朋友到
成個世界圍住你轉好唔好
公主癌末期

其實有冇諗過我冇諗住做
係因為多得你哋我又多咗幾百人follow

好污糟啊你死臭雞

人地邊會估到條仔身邊隻臭雞已經感染上姐

佢地follow你我地又唔會少忽肉嘅 反正人地都係想follow多個人 睇下馬騮戲姐

唔講以為真係做咗女神

啱 就好似你見到個傻閪po埋啲on鳩野都唔會del佢snapchat 繼續睇佢點鳩法

又真係當左自己係女神陰公豬

乜都擺上黎，on9
得幾張mk圖就推到三十幾頁

姐你覺得你無錯？

見到呢句十鳩幾次 乜都唔擺得咪唔好上連登囉 又要睇又要屌

佢啲ex上嚟未？

你開我名我都唔會驚 我又唔係你呢隻臭雞 我ig ac長期private 唔似你係人都入得 睇埋上面我po完出黎人地咩反應 再睇下你po完除左負皮仲有咩反應？

佢真係嫌柒唔夠仲諗住post張圖出黎有兵會附和

想公審返人轉頭

不知悔改
大家由得個po沉啦
已經救唔到

係你自己放上黎咋白癡 你呢d冇腦嘅垃圾做倫敦金就啱架啦 比金融才俊屌完 再開床單 唔洗用腦 癱係張床 擘大對脾一野等人插到你仆街

屌你老母 癲到唔識打 死翻入你老母個臭閪

又話中文有四

唔識寫

呢啲港女無得救架 只會活係自己世界
希望佢咪撚生仔女出黎為禍人間
個post爆左就無人理呢啲柒頭

廣告商請不要再請佢落廣告，佢朵已臭

都話左呢d女人小左個腦 佢永遠唔會覺得自己錯 個成界係要圍住佢轉

小丑fish

臭雞繼續出多d story同人講自己唔介意俾人屌俾人鬧啦
正所謂 我很豁達所以唔介意人地話我唔豁達

繼續以為自己係世界中心

小丑fish 我想問你D腳趾臭唔臭? 多唔多腳汗?

對唔住啊，BB

你係佢男友? 你有冇聞過佢D腳趾臭唔臭? 多唔多腳汗?

好似話臭到仆街
利申非男友

會唔會又臭又多汗, D味道似生曬馬友

條女中文U? 又吾又交又搞，打乜柒？
同埋要present較一個鬧鐘已經好On9
我平時返學已經較開2個

人地中文4好撚勁要利申埋架
屌你老母呢個年頭擰個垃圾4都開始要走出黎打飛機

屌 你班狗公柒少陣得唔得
request follow我做乜鳩

考到43333 開心到尖叫 衝埋一邊喊

我一定罷買

吾, 鬧中
中文U?

ask fm先好笑

癡線

吾你老母
小三你老母
支那雞

雖然樓主可以唔follow佢ig 亦都可以當睇唔到佢啲story
無眼屎乾淨盲

但講返句公道說話 點樣認定自己係ig女神 係咪係follower見到個k就即刻升個幾個level 一直覺得好煩 成日分享生活啲以為好撚大件事既生活瑣碎小事 我真係一鳩skip撚左佢 睇都廢時睇

以我所知放咁多呢類story可以引起好多共鳴 然後就會有大量comment同ig direct 女神免為其難都要做下樣 間唔中仲會放粒閃撚到盲既閃光彈 等你地班毒撚幫佢推人氣 你地又係賤啲 又驚比人閃盲但又要follow

好有臭雞feel

你唔驚都要還錢嫁 快d還錢

自己嘅野自己唔負責任仲講到大條道理咁
真係執到喊三聲

小丑fish唔係好中意係askfm度覆questions㗎咩 又好中意講曬道理話自己冇錯再順路公審下人咁 而家做乜唔覆嘅

求舊post

救撚命 條女啲自信真係無撚敵

陣間班中學雞又話撐佢架啦

人唔要面真係天下無敵㗎
佢就係好例子

扮乜撚野唔搶人男朋友姐小丑fish 講一套做一套仲要呃埋自己 以為用private冇人睇到咩 你以為你身邊有朋友咩？個個cap9你圖分享啦 你老母怕左你先走佬咋

P相P到對眼濛哂 既然咁有自信 做乜要修圖姐

話佢正果啲 真人直播個鼻窿大到牛咁 狗也不吠啦

條仔可以屌鼻哥窿

全身得番個鼻窿仲叫做窄窄地

哇好q賤呀條女。。。。。。
原來一切有撚曬預謀wtf😢
198個前度好慘
btw多謝絲打

哇屌上面啲料爆到

我想知佢ig目的就係想知佢地係咪真係散左 就係吾想有誤會😑

其實人地有咩得罪你地 成班炒晒車
一齊訓 較一個鬧鐘都唔得？咪撚on9啦
未有smartphone床頭會放兩個鬧鐘？

然後要係翻同一地方影翻同一張相黎示威

有料就爆多啲

你可以翻去自我世界㗎啦 唔洗解釋 你係度只會越描越黑

屌你老味睇見上面啲雞係度互咬真係好搞笑

唔好咁啦 條女同條仔以為自己好紅好多人識架

推

恭喜哂搶到個高個幾頭既男朋友
cap哂圖講埋心願，動機幾明顯
係咪你係ig姣人條仔架

佢條仔都覺得尷尬唔想影

自推一下

以弱智既標準黎講 中文有4以經好勁 梗係要講出黎哂下命

小你老母三 小學三年班?
中文有4? 你肯定?

咁而加係佢present定佢條仔present啊
係邊個著緊果35%啊
咁而加有無smartphone啊，我講而加啊
而加有Smartphone啊嘛，而加條女要present啊嘛，而加條女present唔到賴9人屌哂鬼啊嘛

你7少陣諗下個問題先啦，又係所謂中文lv4 d fd啊？

只有雞先會用ig follower人數黎自我安慰
窮得只剩下呢樣野
真心可憐又可悲

嘩屌，真係cheap撚到
本身諗住條女柒撚懞懞咁都廢事推，屌唔撚醒既，
stop making stupid people famous
但見到呢幅圖認真火爆，
想車到條女口腫面腫

睇得好痛苦有冇翻譯？

千其唔好爆條女電話，千其唔好幫佢叫外賣，千其唔好打俾佢提佢痾夜尿！咁對當事人會造成滋擾！

相由心生 佢好醜怪
點化妝點戴大眼仔點整好個頭都無用

個鐘字都唔撚識寫
中你老母

得喇 知你無錯喇 俾人話都唔代表你錯嘛 你永遠都係岩架嘛
呢d女人真係無得救 繼續當世界圍住你轉 周圍同人講唔介意俾人屌啦臭閪

所以溝女都唔好溝個咁撚乞人憎既女

條仔戇鳩鳩喔

條女錯，唔代表條仔一定岩
你返工如果老細質個pj比你你唔想做都要局住Ok，到最後交唔到貨，你係咪會話：老細間公司你都有份架，我答ok都唔一定做到
我肯定呢啲事好多情侶成日發生，係呢條女on9 post出黎想引人注意姐 樓主又真係幫佢
你地一百個人屌佢話佢錯都好，剩係個幾個話佢靚女都夠佢打飛機啦傻仔

肉便器都好討論

你班人真係好撚得閒,咁既PO都爆

傳說中米98入唔到樽條女

屌佢老母 198入唔到樽真定假啊

果然係公廁

知唔知性騷擾點解？人地邊句有性騷擾到你？

好撚正咩? 唔屌 就算係靚 臭西格 都唔屌

哇我屌個真樣

話佢正果啲 真人直播個鼻窿大到牛咁 狗也不吠啦[/quote]

好似吳雨霏
唔怪得咁想出名同上位

朝朝6點起身仲要叫埋條女起身，真男人

玩玩具已經夠柒 仲要玩得咁差 不過算啦 條仔無辜既

唔止一個ig account
會唔會有個ptgf ac

這麼醜的女.jpg

做到咁明顯終於博到條仔返黎 真係難為人地個ex

仲要擺哂上askfm呀果啲公審人地個ex 扮哂無辜之後r番人地個ex做朋友 好撚人格分裂 條臭閪係咪有反社會人格障礙 定真係天生弱智

點解咁嘅post都推到咁多頁

因為弱智事主現身回應加上有佢班護主犬

好似吳雨霏
唔怪得咁想出名同上位[/quote]

Juno黎架喎

有無多啲真面目相分享

圖定？

睇來佢都你無力開樽蓋個班來

屌你老味 條仔竟然同我差唔多高

如果你又靚仔又有錢你估條女見到會唔會即刻飛左自己條仔溝你

條女見勢色唔對即刻潛水

都未知係咪真潛

返個味千一陣又走

屌你我都搵唔返

咁厚臉皮唔認錯點會潛

邊撚個呀你

你差好多人錢咩 屌你

睇佢潛得幾耐 可能遲啲又出黎再公審人

你地唔好乜都反一餐啦 港女又反廢老又反咩都係度反 你都唔好對人唔對事啦
其實最大問題唔係個動作做左啲咩，反而係個誠諾，你一係就唔好應承，應承左就做好啲
其實做多個比喻好正常，一個港女約左個friend睇戲，個friend遲到 然後問嬲唔嬲好，係咪又要比人公審？之後又有人會講唔明條女點解要人叫佢起身唔可以自定較好鬧鐘，但係其實情侶黎講呢啲事好正常，仲要唔係特登要個男嘅起身去叫醒佢，而係個男嘅本身要早起啲所以順便叫埋自己。但重點係然後係個男嘅（應承完之後做唔到）
咁想問下條女除左太信佢條仔之外仲錯啲咩？定還是又係盲反？

應該匿返埋ig偷偷地公審
唔屌佢了，幫佢推post

不服來辯，唔好諗唔到點䡈就偷偷留下負皮，都係大家討論下個人意見，揾交嗌果啲行開

笑死 差馬會錢呀

呢d直頭係弱智
膠都費撚事比
理都唔想理

原圖？

跪求條女用嘅p圖app 咁我以後就唔洗比女朋友炸型話我唔識影相

係呀 屌你

好撚樣衰喎

眼同嘴唇好明顯整過

就爆1001